{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_065734",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2625979?place[place_type]=GID&place[gid]=2625979&place[latitude]=33.2257175315&place[longitude]=126.2993754993&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 푸른하늘 펜션"
    },
    "text": "入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。 また、送迎サービスは提供しておりません。 屋外テラスでバーベキューを楽しむことはできますが、雨の場合は炭グリルを使用できません。 バーベキュー時間は制限がありません。 インターネットは無料Wi-Fiを提供します。 ペットは入室できません。その他の情報は提供されません。 ペンション施設としては駐車場があり、無料消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器を保有しています。 チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 客室はソーダなので母屋で基準は2名で、最大4名まで宿泊できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室時間は何時ですか？",
            "answer": "午後3時です。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時ですか？",
            "answer": "午前11時です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "いいえ、提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、屋外テラスでバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "雨の場合、バーベキューはできますか？",
            "answer": "いいえ、雨の場合は炭グリルを使用できません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの時間は制限されていますか？",
            "answer": "いいえ、制限はありません。"
        },
        {
            "question": "インターネットはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、施設として駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "客室の最大宿泊人数は何名ですか？",
            "answer": "最大4名まで宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間帯は何ですか？",
            "answer": "午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間帯は何ですか？",
            "answer": "午前11時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 201,
        "QA": 259
    }
}